幫推上Twitter！Popo完全違反國際人道法！

Source: 有線Facebook Live

利申: 唔識Cut段片出黎

first aid?

紅色背心寫住

救援 Rescue

唔識分同急救有咩分別

推

Pish

(推)罷買改善版

有另一個first aid post上左熱門
麻煩幫手都去個度推

好

幫推

Blocked